我個fd今年行衰運

買股票買乜蝕乜,明明個市係升
考自動波fail仲要比師傅呃,12月 fail話幫佢排期收左800但拖到依加都未排
第一次中出左條女就中獎

點解可以咁黑

嗚嗚嗚

你的朋友

咁叫黑 ?

好多人將自己on9講成黑仔